等等去錦上路個菠蘿園

不過食埋個lunch先

留名

帶左回鄉證未？

唔知今日公眾假期會唔會開

幫我買個菠蘿包

走得

咁熟口面既個post
Btw叫我？

勁多蚊

廁所勁污糟

啲羊好臭

lm

犬

仲有場地其實好細, 比細路玩個啲唔係爛曬就係勁污糟, 好似10年冇洗過咁

同屋企人去
希望唔會太伏

尤黎
魷魚蘇

我住附近 嚟搵你得唔得

自私食

好後悔帶埋老人家去

好多人

比蚊咬到周身痕

有開

叫咩名？

30蚊位
陣間睇下值唔值先

見到個門口就覺得有d伏

菠蘿正 LM

不過好多屎

你都霎戇
唔識嘢就睇多啲新聞啦撚樣

睇到相都覺得臭

屎味

上次去跌撚咗條車匙
好彩佢地發散成個園幫我搵返
真係唔知點多謝佢地

好似好大咁 但冇乜野睇 幫下老人家影相

有咩玩

公園仔 餵羊 影相 吊床 千秋 整下砵仔糕 手作仔 仲有幾多下

個post 咁熟口面嘅

我搵你得唔得

返屋企打牌

菠蘿呢

羊咩1234bb

搵你得唔得

搵我？

漏左講
佢有個菠蘿分子雪糕都ok嘅
不過幾十蚊

認真呢

佢每個活動區都有印仔
印六個就有份禮物
不過.. 係一枝旗仔

仲以為有摘菠蘿環節
搵笨柒

應該有得買

佢個菠蘿又貴又唔靚
$80買唔落

咁快走

返到西鐵站

lunch係邊食 好似好正
又犬又手皮

屋企兩老嘈住話要走
太熱

食口褔

citysuper幫你開埋都唔洗咁貴

去紅磚屋行下 不過都係冇野行

有冇菠蘿

喺邊㗎

我覺得有可能外購

安寜路果邊

手撕雞醉雞飯

為左塞住兩老把口
等等落街買返個

邊個話菠蘿包有菠蘿？

打包

四枝

有得即刻食
佢會幫你切好哂
攞個盒裝住
佢果邊有好多位可以坐住食

好可愛

好得意呀菠蘿仔 但樓主講到啲菠蘿唔算好好食 搞到冇哂興趣

菠蘿分子雪糕都ok嘅
不過幾十蚊

呢間垃圾黎 之前hello kitty主題呀嘛

咁快去咗大橋 樓主一家坐飛氈

好可愛 佢叫咩名

趕住收工

渣車去？ 有無車位泊車？

以為你知道添

你有負評

波爾

我睇完個post
Search左陣
就知咩事

下次開午。

好似豬小姐

好呀